想問下有冇人有興趣寫stage?

借人AC
想問下各位巴絲有冇考慮過寫份stage?
最近跳左出黎做希望大家可以支持下
我地份map係會用德國既
絕對唔會中共品牌既map
可以按照您個人需要寫
價錢亦都比外邊平一大截
因為我見現時FB個d收費太貴
暫時以接近成本價幫大家做
希望大家支持下，
有意提升部車既動力留低您TG

冇 利申揸緊stage 3 110

有興趣，Benz w205 250 or 43 coupe 有冇得寫？

留TG

冇TG

唔係好明咩德唔德國map
乜唔係用base stage 1再fine tune噴油timing等等
大陸同德國有咩分別
有錯請更正

可唔可以寫supercharged ae110？
想放阿活星

本身要有 supercharger 先

您講得冇錯
係將您份原裝send去tuner個度搞
出面有部分係慳成本用中國map
一般中國map其實係粗制濫造
輕則會爆震唔穩定，重則傷害引擎

即係唔係你in house map係過外國比另外條友map？
點解唔直接問條友攞stage 1個map再返來fine tune，咁咪唔使等囉

香港有馬力機既地方好少
我依家就係講緊外邊FB收既價錢係唔合理地高
所以先開post以接近成本價幫大家上stage
而唔係對比邊一個方案好
非引戰，理性討論

我都係好奇問下，冇挑釁之意
因為我見外國都係由頭tune起，好少係send比人tune

咩車寫得？

不如問咩車唔寫得

mk6 gti想寫過

留Tg？

我個架Twin Turbo

其實家陣歐洲車vw bmw mb 有無d電腦好似可以日本車用hondata links 果d 由零上馬力機寫起？

Add左您

可以。但咁樣做費用唔平

ae110點超級叉

踩波車 Stage 2 有冇信心map到

抬大叉

寫得但係唔寫得嘅代表
任何乾七DQ200嘅車

1.5直四要TwinTurbo黎做乜

留名睇下貴唔貴

有邊款電腦可以揀？

Cayman s 寫pop and bang幾錢？

有車好難寫，好似摩拎咁要拆開ecu用三枝probe對落粒ic先bypass到bosch個write protection

摩拎有咩好寫

其實係個frd問我，加turbo/supercharger 嘅可能性，我咪做research囉

可5可以寫慳油啲？

可以。留tg

TG: ilovemanutd

感激

Check this

死開啦 弱智

發覺好多巴打改完喉同intake都唔寫電腦
浪費哂套進排氣

如果淨係改filter呢啲行車電腦理論上會自動compensate?
有好多車主怕寫壞ecu返廠唔保piggy back會易接受啲

改東菇唔寫電腦既話真係純粹心理上覺得中高轉爽左
但係冇左好多低扭
寫翻好份電腦最少低轉扭力拎得翻您應有既力
另外改完中至尾又唔寫電腦基本上起步冇力，又食油左。
係因為您起步要大腳彌補翻

學到野
我見vag入氣口除左throttle plate仲有塊野可以喺valve附近阻風，電腦會唔會自己解決到低轉冇力問題？定係啲電腦冇咁聰明

電腦係唔會識得學習改裝件架。
太大分別。

有與趣
NA車map完個分別大唔大

tune到na先係真正大師傅

我自己都係玩Na

AFR128?

絕對唔係.
利伸比佢成班人打壓緊
人地想獨大